是日下午茶餐 餓撚請入。。。

仲有著餅？ 去食先

唔是呀翼翼，是今朝食剩咋

比你呃左

唔好喊啦
個芝士撻都唔差

豬皮

著餅唔即時食 = 浪費

好味架

朝早食食下去咗瞓覺

夠咩

好正

Ok啦，呢排胃口一般同埋放假會唔覺得餓

弘b
豬皮魚蛋蘿蔔同芝士撻都好好食

吉妹

用焗爐焗番脆

成日食炸野食滯左

狗都唔食

柒頭好耐無見

無呀就咁食咋

我都無成日食炸野

咁好食都唔食